訓著教前既一秒鐘通常諗緊d咩？

🤔

有時突然瞓着咗都唔知

係

諗住 再唔訓聽朝仆硬街

聽朝準時返工

但最後都訓到

so9sad

較左鬧鐘未

日日都眼光光好耐先瞓到，瞓前一秒應該諗緊幾時先瞓得著

想著女神

諗住聽朝準時返工會訓唔著
我會諗住自己隻腳 去感覺隻腳已經好攰了
之後就訓咗

女神

點解自己咁失敗

我有時都會ff同女神一齊

整個畫面是你
想你想到睡不著

諗下好喇

咁如果嗰日隻腳唔攰係咪都要逼自己咁諗

唸緊下一秒訓著未

諗住張床好舒服

我有時都咁諗

隻西有D臭

換個第2件?